［身體力行有圖］你今日唱左未？

借acc
少少地，聽日去唱美金。唔好得個講字，要快過班藍絲，等佢哋套唔到現。
今日隔黎櫃檯已經有好多師奶已經大量拎緊外幣。
問咗恒X銀行， ATM㩒外幣係冇手續費㗎 ！匯率係同去分行唱一樣。

另外附送簡易開外國戶口攻略：
（前提你要有一百萬港元）
簡單來講就係喺香港匯豐開一個卓越理財戶口，入場費一百萬存款，然後就可以免費開一個海外戶口。